Avant l'âge de vingt-cinq ans, pour être autorisée à s'inscrire aux examens et concours soumis au contrôle de l'autorité publique, la personne assujettie à l'obligation de participer à       la journée défense et citoyenneté doit, sauf cas de force majeure, être en règle avec cette obligation.
